{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068928",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "레이지데이즈"
    },
    "text": "コーヒー&ベーカリー&ピザを専門に楽しめるガーデニングカフェは、毎日10時から22時まで営業しています。 カフェは10時から22時まで営業しており、ブランチは11時から16時30分まで(最終注文は15時30分)で、ディナーは18時から21時30分まで(最終注文は20時30分)です。 バター食パンは4,500ウォン、塩バターベーグルは3,600ウォン、ワケギクリームチーズベーグルは4,600ウォン、ポテトクリームチーズベーグルは4,000ウォン、チーズペパロニベーグルは6,700ウォン、コーンチーズマヨベーグルは6,500ウォン、ガーリックベーグルは4,000ウォン、チョコベーグルは3,600ウォン、クランベリーナッツベーグルが3,400ウォン、栗ソボロべーグルが4,000ウォン、小豆きな粉のべーグルは3,800ウォンです。 また、クランベリースコーンは4,500ウォン、レモンスコーンは4,700ウォン、イチジクスコーンは4,500ウォン、コーンチーズスコーンは5,000ウォン、マスカルポーネスコーンは5,200ウォン、ブラッククッキースコーンは4,900ウォン、ルバンクッキーは3,500ウォンです。 アメリカーノは5,400ウォンで、カフェラテは6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブランチの注文は何時までですか？",
            "answer": "ブランチの注文は11時から16時30分までで、最終注文は15時30分です。"
        },
        {
            "question": "ディナーの注文は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディナーの注文は18時から21時30分までで、最終注文は20時30分です。"
        },
        {
            "question": "バター食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "バター食パンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩バターベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩バターベーグルは3,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワケギクリームチーズベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ワケギクリームチーズベーグルは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトクリームチーズベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトクリームチーズベーグルは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズペパロニベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズペパロニベーグルは6,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーンチーズマヨベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーンチーズマヨベーグルは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガーリックベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガーリックベーグルは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコベーグルは3,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クランベリーナッツベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クランベリーナッツベーグルは3,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "栗ソボロべーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "栗ソボロべーグルは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆きな粉のべーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆きな粉のべーグルは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クランベリースコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クランベリースコーンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンスコーンは4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジクスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチジクスコーンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーンチーズスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーンチーズスコーンは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカルポーネスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マスカルポーネスコーンは5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラッククッキースコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラッククッキースコーンは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルバンクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルバンクッキーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 722
    }
}